差12分鐘 刺警手足就可以冇事

差少少

搭早一班BA就無事了

根本有乜可能唔寄行李？